推背圖咁撚準！【武漢封城】萬人不死，一人難逃！中撚左

黯黯陰霾 殺不用刀=武漢肺炎，殺人於無形
萬人不死 一人難逃=武漢封城，萬人被困，走唔到！

讖曰:
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰:
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

金聖歎：「此象疑君王昏瞶，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死一人難逃。」

頌曰呢？
會有一個人出黎以壓倒一切之勢出現
推倒一切？

東邊門 -> 香港

有軍人承機作反，

白頭翁 係咪講緊 美國鷹

勇士係咪俄羅斯 入佢後門

白頭翁=習？
有一軍人身帶弓=夷=外國

白馬 攜帶弓箭 瘟疫 第一